[難題] 點將android機啲檔過落ios機

是咁的，我嘅問題比較複雜，

小弟跌撚爆左部android 舊機，

咁就買左部iphone xs 啦，

但我部舊機爛到連mon 都著唔到，睇唔到野。

想問各巴打有冇辦法可以唔睇mon齋開著部電話就將android 機啲相啊，片啊，掉返落部iphone xs 度呢？

係囉，Angineer 唔係好自豪既咩？

唔得啊，唔點解齋過到msg ，但過唔到相，因為我將啲野save 哂落手機，冇擺落sd card.

利申：科技白痴

有無開google drive?

有啊，但舊機個mon 睇唔到野，㩒唔到野放入去

你部機都可以駁USB線落電腦㗎嘛

用線將舊電話駁電腦，將舊電話解鎖，先成個電話file抄落電腦之後，再自己慢慢搵有用嘅嘢

去衛訊比錢叫人轉

ios不嬲都唔user friendly 啦
android 先係人用

整返個mon囉

你喺iphone down google drive入返acc咪睇到啲相同片，使乜用舊機

佢好明顯係冇backup去google drive

抄去電腦過, 如果有好多張相.

我就係咁

ios有個app叫「轉移到ios」

有飯唔食，係要食屎

自己睇

唔介意大陸app 茄子快傳

whatsapp都轉到？

其實而家主要係whatsapp

俾錢啦 ，whatsapp

屌咁都要問樓主起碼50歳

點解無人發現個MON 爆左,咁點解鎖?
唔解鎖你插線有咩用?